英國鬼仔借我個帳上連登

Hi My Name is Danny，is this a hong kong forum like reddit????
I have a question, do you guys eat dog?

Push

Is hong kong China?

Hello

ching chong ling lung ting tung

Why are you being racist to yourself？

Ching Chong ling long

I don’t know what 7 you say

屌你老母負評嗰啲係咩心態呀

just like niggers calling themselves niggers

話咗係認真post

Like black ppl called themselves nigga.

I fuck all your girls, asian girls love big white cock

個樣好撚似我

Me eat lice. Me play ping pong.

U are so cute

i love white cocks too, can I suck yours

我依家係華沙 過黎打狗我

Thanks, but no Homo

I’m in warsaw now come to fuck me

Give me 1btc I tell u anything

同場加憲巴基斯坦仔

I go to school by bus. WHITE TRASH

Wtf are you on about? I am not going to Poland

Show us ur big white cock

Can I suck your dick?

咪撚ff啦 金鐘m記 毒撚

I go to school by bus

depends，are you handsome??? 😎

邊度鄉下呀死鬼仔

潮州

Which motherfucker are more arrogant? British or American

GAY TEST FAIL

scottish

be careful your roommate , lihkg is the no.1 gay forum in hk

hi

此帖必火-This Post Will fire

Oh! no wonder why he always try to hug me

Cute

咪玩人啦

He jj so small

我操你媽的十八代祖宗牛b死了

halo white trash, this picture has my fd zi and me ar dllm

I want to fuck your country women

我屌你老母你話我條野細？ 你唔好以為 我睇唔到， 因為我而家 同條鬼仔一齊上緊連登順便幫佢翻譯下

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

show me your big dick

Really?? But is your dick big enough??

Ok, wait

so fucking true

let's suck his dick

My friend said he looks like drake

佢的而且確係蘇格蘭人， 有咩咁出奇？

Meet me at the white swan in St Albans you stupid little cunt

Sei gwei jai on gau?

Gay?

Shut up rude cunt

bisexual

我認同緊佢(你)喎

Shut up chinky

Pls show me your shit hole

Suck my dick

btw 點解你24小時上連登？？ 你唔撚使返工定點

因為你24小時上緊

This is My shithole

My roomate just went to have a shower, so I am using his phone by myself now

I bet you and your family are like ppl from Jeremy Kyle my father fuck my girlfriend, I slept my sister

Don’t go child forums ask la
Too many children

Cheers mate

go smell his pants, still warm

Nah....
But I like your mother though

Go suck your roommate dick

Should I pull a prank on him, take away his towel so he can't dry his body after the shower

69??

sure

Or suck each other’s dick at the same time

Hello there

Just curious, no disrespect

R u kkk?

Is this a gay forum？why are y'all acting so creepy??

my power powerful

drink my sperm white pig

Hi white trash

Sure

No homo

屌,你把梳仲有冇娘啲

Speak english

Scotland is a part of the UK

No!

go ahead, also take some photos

Rule Britainnia

yes we are all gay

search your feeling you know it to be true

Nah, I am eating chinese takeaway now

it looks like trash

Highland barbarian

Garlic fried wings

On9
鬼仔好撚把炮

Dog food?

Yea I agree, looks abit like you

you can take me away cutie

Let’s fxxk Asian chicks tgt k?

You like anal fuck

U bloody highland barbarian

seems nice.
how much is it? should be 5 pounds or something above

Totally agree

Agree

Bigger than you, you want to see？

Calling this fried rice Chinese is borderline racist.
Ask your roomie to show you the real deal.

i am a pretty girl

5 pond 50

May I ask how old are you dude

Fuck off you cunt nobody gives a shit whether you’re white it doesn’t make you special
If you don’t understand Cantonese just shut the fuck up wanker

Oh, the only thing he eats is indomie noodle

21 Savage

Try eating dogs u fking highland barbarian

Are you mad cause a white dude fuck your girlfriend or something?

Why you look like 14-16

Where are you studying? Also it would be great if you tell us your roommate’s name

Is that a good thing?

yea, tight enough..

Wanna try gangbang?

Are u a girl?

I m a ladyboy

No no no you’re wrong mate I’m mad cuz I fucked your mum and your girlfriend last night and they were as shit as you in bed
屌你老母戇撚鳩鳩

Fuck me harder me one you zero

fuck off nigga

Not really Your friend is fucking gay plz be aware

Mother Fucker

Hey dude, do you go to school by bus?

dog food?

No gonna happen cause My mum don't like tiny 1 inch chinese cock

Scotland will leave the EU

We dont need the EU

I’m amazed how you know what your mum prefers in bed and don’t fucking play smart bro don’t assume I’m chinese cuz I ain’t

Despacito 2 confirmed by NASA

England>Scotland

點睇
how do you think about it

I know Thai hand and your mama love my Thai hand

Do u play fortnite?

Nah I play fifa

Free to play pubg

GER OR MEX

Do you know da wae?

Are you in hk right now? Do you miss haggis and black pudding?

I am watching the world cup

Nah, I am in liverpool at the moment

樓豬扮完鬼佬喇

Can you speak english?

How many girls have you fuck before and what are their nation ?

Can you join our party with TL ?

I fucked 3 boys before and they are all British

???

是但啦由佢玩 幾好玩

UoL/ John Moores/ Hope?

Scotland is not even in the would cup why you bother to watch it lol

你答唔到佢既？

Cause I put money on Germany and they are losing I am really worried at the moment

距離起樓主底又近一步

HOT DOG IS VERY DELICIOUS

I know

Speak english pls

do u hv a good skill with blow job

69 with me?

Is your friend still in shower

Hi I am Hong Kong BBC

sure, how much

Nah, he is watching the match with me

fuck u white trash
Scotland is the son of England

fucking white trash, i will beat u like a pussy and fuck u in deep

Fuck u chinky
Hong kong is the son of china

Don’t drink any coffee your friend gives you coz he uses his dick to stir it

u look so cute
are u really bisexual or simply gay

With your keyboard??

I am bi

Although but
Goodest gramma

all of the Scottish dishes are shit

Do you think there have a lot of British teenagers are racism on Asians?

don't stay here at all
go to lkf with your friend and fuck the HK girl

without condom

Yss, only hotdog

I dont think so, We are friendly towards everyone

u like haggis?

I love white pussy

1v1 me fifa scrub

Btw mans in Edinburgh lmao

envy

how long is your lovely dick?
are you use the microscope to locate it

好受呀 0號?

HK girls are just sex slaves.
Come to LKF in HK and you can fuck them all
Btw i am a white descendant in HK.

Are you sure you’re bi not gay?i see you only fuck with boys

Maybe it’s just my luck

樓主平時肯定比開鬼仔撚 個鬼仔開口埋口講埋d 仆街野都仲可以追撚含咁

佢普通although but都錯
溝通都成問題啦

all the white are trash

key圖就key圖啦
係真嘅我切粒睪丸出來俾你當波踢

Why white guys favour ugly asian women?

But thanks.

肯定係過到去冇朋友，要做人隻狗去揾存在感

樓主個被人歧視post 話自己結咗婚

Where?
I am in Scotland now

S E N D N U D E S

want asshole?

can you take a photo of your friend?
I miss him soooo much

Eng 你條撚

pineapple on pizza

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

啲icon令你個回覆好賤

Do you need me?

This thread is fucked

Ask ur mum about it she went nut

ching chong ling long ding dong

How long is your dick

Just uploaded your face on reddit. Check it out m8

DO YOU LIKE TRUMP

YES!!so fucking true

樓豬就正喇有洋腸食

Is it still going or not?

Where you studying,Scotland or England?

how do you think about Asian girls?
do you think that they are pretty?

No hard feelings but fuck you little white cunt. Suck my dick ok?

洋腸

Your friend said that the British people is the worst people all over the world in his previous post

luckily he is scottish!

me go to school by foot

i eat your mother pussy

I’ve been to Scotland last year. The high land is really really beautiful.

The topic is called ‘A British guy is using my account.’ So it is clear to see that your friend treat you as a British.

when was the last time you got with ya sister ya northern cunt

Fking white trash

any thoughts on Jodie Whitaker picking up the screwdriver?

達字掙咗一橫

u want to play cum control?

鬧外國人要用返人地語言
連登仔真係世界級

i want to suck your cock

睇用字文法都知係樓主扮

幾靚仔

鬧人人地睇唔明咁鬧嚟做乜鳩 ？

Normie fag

Do you have big dick?
May I suck it

holiday?

fuck u ma ma

食黑腸都唔食你白豬腸啦

i go to school by bus

你有冇見過鬼佬鬧中國人 diu li lo mo?
你有冇見過強國人鬥鬼佬唔係叫「操你娘」？
係香港人先咁considerate

你好叻啊

diu nei lo mo

Sorry,鬼佬會喎

you have why play me